1月1日既大阪。。。

聽講1月1日至1月3日係日本新年假
如果呢段時間過去過年會唔會好不智？
唔搶福袋又有啲咩好做？
會唔會鋪頭都唔開？

如果呢段時間過去過年會唔會好不智？ 會好不智
唔搶福袋又有啲咩好做？ 去USJ
會唔會鋪頭都唔開？ 好多鋪頭會唔開

同問，1/1去大阪

跨年大阪
1/1去 USJ/京都先

29/12-4/1

新年好多鋪唔開